女仔中意男仔會做咩行為

試過比ex話我中意既男仔乜乜乜
之後我去馬就得左

含

要睇佢鍾唔鍾意你
唔鍾意你，做乜叉都冇9用

屌到佢喊

唔介意得我射佢冇得射

射J